（無圖）啱啱係巴士上層見到有學生妹上LIHKG

估唔到真係有女仔上

真係冇圖

無圖你話淋早洩上LIHKG都得架啦

無圖點討論

象仔第一日上li登？

係我黎

周圍都見到你

你都係喇

其實係我黎

成堆廢青 冇眼睇

人地見play store 第一位咪down 下
睇下咩鳩野
點知引哂成班狗公出黎

Sorry 起身落車時先見到，影唔切相
大約15-16歲
清純feel
普通樣
中等身材
葵涌區

無圖都夠膽開po

你話自己

樓豬你小心影完俾班道德撚輪姦你

上下forum 都要俾你唱